[hehe] 可唔可以瞞老豆老母一世?

成日聽到老母話恨湊孫，個心都會un住un住

用69塞住佢地把口

我阿哥35歲岩岩出左不過屋企人接受左冇嬲

好難瞞唔到一世當你身邊表兄妹姐弟都拍拖結婚屋企人會估

用你碌9塞住我把口仲好啦

愈早講愈好

我諗大家都未準備好

true